\documentclass{42-fr}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{wrapfig}

%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                                   Prologue                                   %
%                                                                              %
%******************************************************************************%
\begin{document}
    \title{Electronics Project}
    \subtitle{TP Tech 03 : Debug}
    \member{pedago@42chips.fr}{}
\summary {
    Analyseur logique, oscilloscope
}

\maketitle

\tableofcontents


%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                                  Préambule                                   %
%                                                                              %
%******************************************************************************%
\chapter{Préambule}

Magic smoke ou encore "La fumée magique" dans la langue de Nabilla.
\newline
Est une substance que l'on retrouve dans tous les composants électroniques:
\begin{wrapfigure}{r}{0.20\textwidth} %this figure will be at the right
    \includegraphics[width=0.25\textwidth]{refill.jpg}
\end{wrapfigure}
\begin{itemize}\itemsep7pt
    \item IC
    \item LEDs, 
    \item diodes,
    \item resitances
    \item condensateurs
    \item ...
    \newline
\end{itemize}
Elle est ajoutée à la fin de la fabrication à l'usine,
\newline
en bout de la chaîne juste avant de seller le boitier.
\newline
\\
Elle est extrêmement importante au bon fonctionnement du composant.
\newline
\\
Il arrive que lorsqu'un composant surchauffe suite à une mauvaise utilisation par example:
\newline
\begin{itemize}\itemsep7pt
    \item une surtension
    \item une surintensité
    \item une inversion de polarité,
    \item ou encore pire oublier de lire le datasheet
    \newline
\end{itemize}
que cette substance s'échappe, produisant cette fameuse \href{https://www.youtube.com/watch?v=zAri1OtKka8}{magic smoke},
\newline
Ce qui rend le composant complement inutilisable.





%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                             Consignes de sécurité                            %
%                                                                              %
%******************************************************************************%


\input{../../common-tex/instructions.fr.tex}

\includegraphics[width=1\textwidth]{shematic.png}

\newpage
%******************************************************************************%
%                                                                              %
%                                  Exercices                                   %
%                                                                              %
%******************************************************************************%

\startexercices

%******************************************************************************%
%                       Exercice 00: PWM                                       %
%******************************************************************************%
\chapter{Exercice 00 : PWM}


    \extitle{PWM}
    \exnumber{00} % Pour générer le nom du dossier de rendu
    \exfiles{Aucun}
    \exauthorize{Aucune}
    \makeheaderfiles % Génère le header avec une liste de fonctions autorisées

    
    \begin{itemize}\itemsep7pt
        \item Pour commencer vous devez:
        \begin{itemize}\itemsep7pt
            \item Identifier le duty cycle du signal PWM
            \item Identifier la fréquence du signal PWM
        \end{itemize}
    \end{itemize}


%******************************************************************************%
%                           Exercice 01: UART                                  %
%******************************************************************************%
\chapter{Exercice 01 : UART}


    \extitle{UART}
    \exnumber{01} % Pour générer le nom du dossier de rendu
    \exfiles{Aucun}
    \exauthorize{Aucune}
    \makeheaderfiles % Génère le header avec une liste de fonctions autorisées


    \begin{itemize}\itemsep7pt
        \item Maintenant vous devez:
        \begin{itemize}\itemsep7pt
            \item Identifier la baudrate du signal UART
            \item Identifier le mode du signal UART
            \item Décoder les datas du signal UART
        \end{itemize}
    \end{itemize}



%******************************************************************************%
%                           Exercice 02: SPI                                   %
%******************************************************************************%
\chapter{Exercice 02 : SPI}


    \extitle{SPI}
    \exnumber{02} % Pour générer le nom du dossier de rendu
    \exfiles{Aucun}
    \exauthorize{Aucune}
    \makeheaderfiles % Génère le header avec une liste de fonctions autorisées


    \begin{itemize}\itemsep7pt
        \item Maintenant vous devez:
        \begin{itemize}\itemsep7pt
            \item Identifier la baudrate du signal SPI
            \item Identifier le mode du signal SPI
            \item Décoder les datas du signal SPI
        \end{itemize}
    \end{itemize}

%******************************************************************************%
%                           Exercice 03: Para                                  %
%******************************************************************************%
\chapter{Exercice 03 : Parallel 4 bit}


    \extitle{Parallel 4 bit}
    \exnumber{03} % Pour générer le nom du dossier de rendu
    \exfiles{Aucun}
    \exauthorize{Aucune}
    \makeheaderfiles % Génère le header avec une liste de fonctions autorisées


    \begin{itemize}\itemsep7pt
        \item Maintenant vous devez:
        \begin{itemize}\itemsep7pt
            \item Décoder les datas du signal parallel 
        \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{document}
